［人手置頂］黎明行動繼續！！！

幫手推，唔好唔記得聽朝繼續，罷佢老母！！

你哋唔想輸嘅話就推啦，特別係你呀冷氣軍師

聽日仲有心情返工

Push

Pish 1/10

推

Pish 2/10

罷佢老味

Pish 3/10

Pish 4/10

Pish 5/10

唔好推黎明行動主，集中救poly手足先

Pish 6/10

依家人地要死啦，仲黎你老母

認同，想提醒吓大家啫

Pushhhh

Pushhhhh

屌你死黑警！

我訓唔著 冇心情番工 唉
push push

唔返工就做啲有意義既野啦，低成本嘢例如推post 推文宣自己揀啦，仲坐喺到等運到咩

Pish 7/10

Pish 8/10

Pish 9/10

Pish 10/10

救人+罷

聽朝照舊6:00

聽日全世界同我入poly

救poly先

推!!!!!

救咗poly先